---
title: Fairteiler
menu: Fairteiler
image_align: left
---

## Fairteiler

Wir haben einen Fairteiler, der im Altgebäude der Technischen Universität Braunschweig in zwei alten Telefonzellen zu finden ist. Geöffnet ist er von Mo-Fr um 8-22:00 Uhr und am Samstag von 9-15:30 Uhr. Es gibt ein Kistenregal und einen Kühlschrank.

Link: 

Hier braucht es mehr Platz, oft gibt es mehr Fairteiler
